熟銅鑼灣既可吾可以入黎幫幫手

想搵一日鋪頭
尋日收工 係銅鑼灣上巴士既時候
有對情侶上左車
拎住一袋好似果種m記紙袋既野食(個袋係無logo的)
之後拎左一盒透明盒裝住麵包 啲麵包細細舊既
另外再拎左一盒都係透明盒 綠色既醬甘 之後點黎食
請問有無巴打絲打知間野係銅鑼灣邊到
Sor for 1999

你係咪食得多福喜，進化左有透視眼？

吉野家？

咩叫福喜

URBAN BAKERY掛

係咪班蘭多士呀
綠色醬，又麵包，只諗到佢

吾你老母

如何應對三毛帶風向

睇睇先 唔該你

唔係多士黎 不過都唔該你

Thanks